有無黃裝修巴打師傅請學仔？

做緊一門好專既裝修 覺得呢個工種無乜前景
想學新野新手藝 唔怕辛苦 想同同路人一齊打天下

同問
白紙

好專
即係邊行

翻新浴缸

出面好靜呀

真係好專

明白 我都知出面靜
主要係福建佬公司做得好唔開心
好想轉
如果有聯絡下我啊

真

瓏門